[
    {
        "randomId": 689
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Mpagaze mu gahinga nyarira abâ€˜epfo",
            "option_1": "Icyanzu",
            "option_2": "Ukwezi",
            "option_3": "Imvura",
            "option_4": "Agatsinsino",
            "correct_answer": "Imvura"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Ntiwigore ndaje",
            "option_1": "Ipikipiki",
            "option_2": "Firigo",
            "option_3": "Imyenge y'inzu",
            "option_4": "Imigozi y'ibijumba; inkwana z'amateke",
            "correct_answer": "Ipikipiki"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Mama nshuti",
            "option_1": "Ikibya cy'umusaza",
            "option_2": "Ikaziya ya primus",
            "option_3": "Inuma ku rukoma",
            "option_4": "Ikirago",
            "correct_answer": "Ikirago"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Aho wabereye wari waterera Muhangiro",
            "option_1": "Ikirunga",
            "option_2": "Umukandara",
            "option_3": "Urwiri",
            "option_4": "Umusuzi",
            "correct_answer": "Ikirunga"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Ni iki cyatanze umuzungu kugenda mu ivatiri",
            "option_1": "Indumane",
            "option_2": "Imvura",
            "option_3": "Akanyamasyo",
            "option_4": "Umuzungu mu modoka",
            "correct_answer": "Akanyamasyo"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Ngeze mu ishyamba rirahungabana",
            "option_1": "Inzara y'umusore",
            "option_2": "Umugore utwite",
            "option_3": "Inuma ku rukoma",
            "option_4": "Ibabi by'ibibonobono",
            "correct_answer": "Inzara y'umusore"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Umugezi wanjye utemba uzamuka",
            "option_1": "Inyundo mu ruganda",
            "option_2": "Inzoga m'umuheha (umukenke)",
            "option_3": "Agasongero k'inzu",
            "option_4": "Umukecuru wataye ikijigo cye",
            "correct_answer": "Inzoga m'umuheha (umukenke)"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Ngenda gahoro ariko nzagerayo",
            "option_1": "Igikeri",
            "option_2": "Umusuzi",
            "option_3": "Ifundi",
            "option_4": "Kukwanduza sida",
            "correct_answer": "Igikeri"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Mfite umugabo unganza",
            "option_1": "Ibara ry'inka",
            "option_2": "Ururimi n'amenyo",
            "option_3": "Amase y'inka",
            "option_4": "Ibitotsi",
            "correct_answer": "Ibitotsi"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Nikoreye isi ntengata ijuru",
            "option_1": "Abavomyi",
            "option_2": "Kubuza umuryi kurya",
            "option_3": "Inzara n'inyota",
            "option_4": "Ikirungurira",
            "correct_answer": "Inzara n'inyota"
        }
    }
]